撞爛公屋車場入閘機

係咪打俾保險公司搞？星期日冇人聽

本身心情差 見到都忍唔住笑

恭喜師兄，幫手不合作運動

真勇武CHING

非本人撞 但要我埋單
巴打你明啦

我屌 笑左

叫佢渣放返P牌先啦 比差佬捉到又要加監

甩左P架啦

仆街都唔掂
呢d管理公司會報到條數大一大

係咪最多賠墊底費？

交番個牌出黎啦

係咪中資停車場 ?

房署

你報保險就應該係
但你下年保費唔知加幾多

勇武 !

你架車都救唔返架啦 係時候換車
有冇其他用途 ?

同個閘機好大仇口喎

全城不合作運動

你當佢林鄭啊？

我唔係車主 但係記名司機

影低啲相
唔好向房署亂講野 (例如任何賠償方法 )
等保險狗處理

巴打報咗警未

報左 差佬攞走左張車cam SD

星期日打唔通保險

咩車場
之後等車場報價

老婆撞車

義士

咁咪影相 拍埋片 星期一再搞

報驚報保險啦
不過你預左續保會不受/貴到仆街

係咪女人揸？

等多日囉

東涌喎？

女人揸車

3,4萬吶冇走雞

滿東？

閘都平啲，撞閘機就大撚獲，佢要換機換閘，仲要搵人24小時睇住，呢筆錢實入你數

淨係條橫閘都收1皮
你撞埋部機
5萬都係標準收費

發夢同停車場阿姐吹水吹開
施主都唔係第一個

報警 報保險
無其他野可以做啦

又技術性炒車

唔駛咁出盡力掛，要賠埋錢

都係叫佢收起個牌啦，撞死物錢可解决，如果人

撞到咁你都有撚緊架喇

片你應自己留底先
理論上報警影低曬唔同各度既相，慈母來到唔好亂講同承認責任，睇清楚佢既初步口供同環境畫先簽好。
呢類情況你決定保險攪既先好報保險，但保險通常要收指定日子內收正式表格先計，口頭講無用嫁。

笑死

東涌迎東邨

好彩樓主仲講到野

叫佢咪撚揸車啦

警唔駛自已報，通知管理處
報得警，9成就要通知埋保險，
因為人地會claim你保險，除非佢肯私了，不過唔係齋撞閘齋賠，要報價賠的話應該保險攪

慘

賠仲貴過架錢7

勇武司機

咁樣撞法我已經想問你係咪絲
睇埋留言👌🏻👌🏻👌🏻

一次過撞爛條bar/cam/機，無十萬走唔甩

痴線

係

你墊底都起碼自己拎5,6萬岀黎

3萬墊底

女人揸車？

連閘帶機，閒閒哋過十皮，仲私了？報警報燕啦

到底做咗啲乜先可以撞到咁

ching走得太前

滿東

通常唔會私了，除非簡單撞閘only

巴打深明各自爬山既道理

墊底都3皮，巴打個牌好新？
還是比唔夠牌齡既人揸，要加特別墊底？

撞閘巴即賠都可以私了
撞閘機就出急修標等報價啦
樓主應該都要比十零萬

勇武

P牌份保險黎的
上個月甩左P

賠起上黎呢，應該貴過你部車

不合作運動

堵塞停車場口

點解會撞到咁

唔係淨撞條杆 屌你撞埋部機

佢幾年牌岩岩甩P?

如果我撞一定淨係撞支杆啦

好彩無撞到呀姐

你老婆真勇武

上個月甩p

滿東
個閘口咁闊都可以撞

屌踩行油專登撞落去？

唉

做過物管 套野要10幾個

份保險 P牌個時出的
如果車主本人 已甩P
過25歲 墊底係咪$15000？

upload 左份保單

揸揸下受到咩刺激

究竟你點揸

部車如果冇漏汁應該仲揸到

報價維修 要挖地 裝過 訂料 人手
真係差唔多10萬8萬

利申 ： 做緊保養

搵保險啦 自己食唔起

保險應該賠唔足 賣車啦
之前做過隻領展閘 差唔多20萬埋單

離婚，割蓆，叫佢申請破產。 吧啦

保險有冇上限？

保險黎講呢度就濕濕碎啦
係個墊底都算金者

Inexperienced 係兩年牌
即係你而家要15k+15k

明白

梗係有 你撞勞斯萊斯唔通賠足

梗係有上限啦
不過撞閘應該二三十萬
第三者財物一般起碼保一球

報警同報保險兩回事播，除非停車場係交比自己保險跟。

睇清楚你既圖原來炒成咁，私了隨時幾十粒，報保險啦，全保既話整車夠期就賣車過陣冷河啦

講真借車比人揸真係唔好借比女人

老婆仔女都咁話 唔係既話申請定老破

見過有條仔借左架車比條蠢閪女人揸

架車仲要係一星期前買 條女就po上網

講話老公仔買左新車 第二個星期就比條

女炒到total lost仲擺上網問買返黎十萬

整車要十萬 整定唔整依類說話 所以話

女人真係坐定定搭車好過啦 比人歧視

女人揸車唔係無原因

（條女正宗mk 比人中出即飛 第條仔養緊條女 無任何技能 覺得比人養日日po錢銀手袋曬命果種閪女人）

你預賠墊底費加整車加下年加保

車同錢銀一樣，各自各啦，咪撚搞我

想知最後樓主自己要賠幾多

鳩估
開窗伸手泊卡點知唔夠手長泊唔到，諗住閂門扭貼啲，心中比半啖油，隻腳就回唔切個break位，結果....

咁樣撞一撞幾錢

唔好再揸車

咁都撞得真係唔適合渣車

烏繩拍痴張卡啦
張相入面2個細佬好無辜既樣

咪玩啦，你唔係諗住個保安阿姐可以代表房署同你傾點賠掛，同埋房署唔會同你傾架，大家都係交保險公司兩邊傾

咁撚細架車都撞到咁撚闊既位

黃背心運動?

滿東岩岩開左無耐...

最多咪比墊底 賠幾多都唔關樓主事
保險會同果邊傾

本身都住公屋 申請破埋產 無所謂啦

自動波俾乜油 鬆brake就已經碌埋去啦

sienta 個油門反應好慢又無力
呢下應該直頭係油門當brake,地板油衝埋去

【和理非判官親自評級】
和平 ★★☆
理性 ★☆☆
非暴力 ★☆☆
和理非總分 ★★☆
評語：太衝動，應留力，小心民意，和理非可達到

————————
————————

（有圖) 我 在 此 宣 誓 就 任 「和 理 非 判 官」

報燕梳，等佢地攪

點解可以撞到咁

點睇都係油門當腳掣 個轆咁細跳上去個下一定嚇死

竟然可以撞到咁

住公屋申請破產係咪無敵？

似扭右駛貼啲拍卡, 拍完卡唔記得回返軚就俾油

禁都撞懷疑係嘟8達通入閘拎唔夠位果d 女人

召集車主一齊唔小心一齊不合作

結果點

究竟要咩技術先可以撞到咁

講個笑話你聽：女人開車

目測最少沙板頭冚泵把
仲唔知有冇傷到機器
不合作到咁

咁都要發夢？

LIHKG
全港最大解夢網站

每一日係香港生活
都好似發緊夢咁

咁垃圾都有人養

最少賠10個先落到樓 快D報保險

所以我知我條女考到1a牌嗰日我就即刻換左部棍波車
激到佢痴線

陣間偷偷地揸走架車連渣都無得剩

到時真係可以申請定老破都得